花豹1隻打趴100人類 襲村狠咬拖爬傷鄉民

印度賈朗達爾市(Jalandhar)在今日發生一起花豹誤闖村莊，並與人類發生衝突的事件，影片更清楚拍到，花豹1隻打趴逾100人類，牠更一度被逼急，對鄉民狠咬、拖、爬，傳出有6人因此受傷。

據英國《鏡報》報導，這隻花豹似乎與人類爭地，最先有民眾發現這隻花豹躲在一處民宅裡，通報當局後，全村展開大追捕。但花豹一度被逼急，在面對上百位民眾的圍攻下，花豹只好展開攻擊模式，1個打100個，並在人群中見人就攻擊，村裡也因此上演「全員逃走中」，有多位鄉民遭到花豹咬、拖、拉、爬，傳出至少有6人受傷，但未有人因此受重傷或死亡。據悉當局試圖對花豹吹箭麻醉，但失敗，只好進行地毯式搜索追捕。

目前未知這隻花豹是否已被順利「逮捕」，而當局計畫捕獲花豹後，會將牠送回野外。

虎將 要改口做 豹將

以前新聞相 點打

抓爆咗個頭 ?

個頭

頭皮甩咗

剩低個99個人見到咁已經嚇走晒

頭髮嚟

掀起你的蓋頭來

一拳打到隻撚豹入icu啦

睇標題第一時間諗起世紀帝國美洲地圖